[健身JJ] 有無健身巴打有食開Creatine 肌酸

上網research 都大讚肌酸的效用，但我食左一排唔覺得有效果，可能自己其他因素配合得唔好，有無巴打都食開，覺得點？

力量同recover上會好左 呢方面係公認 食肌酸要食足佢份量同埋要食多d野 肌酸多數用在上磅期用 追求力量同肌肉尺寸上增多 但佢唔好處係會儲水

多謝巴打分享

我星期日開始食, 買左ON 果隻丸裝
暫時未見到好明顯分別. 可能要等到某一水平先明顯D

最好混埋碳水食 吸收好d

好難食
食左一樽唔再食了

唔係混果汁咩?

甜野都可以 碳水最好

之前食開allmax HCI果隻丸裝，而家唔知點解冇得賣
食果排係力量有所改進

巴打 me too 同一隻creatine
但係我爆瘡未食

已經買唔翻

加拿大仲有好多人賣

師兄食完有冇爆瘡

有無loading呀？

又唔係好覺

好似 如果係緩衝肌酸唔洗loading

如果食weight gainer 加 creating 加bcaa會唔會太hardcore